想食炸大腸

炸到脆卜卜

Egg廚！！

我條J仔唔想拎去炸

得be u！！

有女就收鳩皮

舊式茶樓個d脆既就好食

街邊檔就咪撚食, 'un' 到仆街

想炸你JJ

有無第句 嚟嚟去去都係呢句

街邊檔有好有壞 每次買都好刺激

why

有女就收撚柒鳩皮啦愛滋性病花柳臭化綠汁閪

好想食....

Okay end topic

想搵靚仔陪我去食

非基

一碟炸大腸一定要有部分係肥到中風，但可以有肥膏唔可以有油
另外一部分係完全冇肥，咬落脆過薯片嘅
前題係全部個皮都要脆嘅
加個靚嘅甜酸汁

Be L佬！！！

一定要落芥辣

易sad！！

咁細炸咗食一啖都唔飽

屌 成嗰連登都知喇

有咩所謂 咁多人含過

無啲咁嘅事